\documentclass[uplatex,a4paper,12pt]{ujreport}

% ---------------------------------------
% Preamble
% ---------------------------------------

\usepackage{amsmath,amssymb,theorem}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx, color}
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,bookmarkstype=toc=true,colorlinks=true,urlcolor=black,linkcolor=black,citecolor=black]{hyperref} % 出力先 dvipdfmx を指定

% escape No Bounding Box
\usepackage{mediabb}
\usepackage{longtable} % for longtable
\usepackage{booktabs} % for toprule
% use border box to use \begin{screen}
\usepackage{ascmac}

\usepackage{calc,fancybox}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{indentfirst,delarray}
\usepackage{geometry}
\usepackage{comment}
\usepackage{multirow}
\usepackage{lineno}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}

\usepackage{here}

% ---------------------------------------
% UnSettlement
% ---------------------------------------

% \usepackage{ulinej}

% ---------------------------------------
% font settings
% ---------------------------------------

\setlength\textwidth{452pt}%372pt
\setlength\textheight{646pt}%586pt
\setlength\oddsidemargin{0pt}%40pt
\setlength\evensidemargin{0pt}%40pt
\setlength\topmargin{-27pt}%23pt
%\setlength\headheight{0mm}%12pt
%\setlength\headsep{3mm}%25pt
%\setlength{\footskip}{70pt}%30pt
\setlength{\footskip}{70pt}%30pt
\theorembodyfont{\normalfont}


% ---------------------------------------
% MacroInitialize
% ---------------------------------------

% デバッグ用に行番号を表示する。
% \pagewiselinenumbers

\newcommand{\siki}[1]{式(\ref{#1})}
\newcommand{\lr}[1]{\left({#1}\right)}
\newcommand{\zu}[1]{図\ref{#1}}
\newcommand{\hyou}[1]{表\ref{#1}}
\newcommand{\hei}[1]{\left\langle #1\right\rangle}
\newcommand{\ptag}[1]{\tag{$\ref{#1}^{\prime }$}}
\newcommand{\sho}[1]{第\ref{#1}章}

\AtBeginDvi{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}

\renewcommand{\bibname}{参考文献}
\input{lib/index.tex}
% verbatim を枠に変える。
% \renewenvironment{verbatim}{\begin{screen}}{\end{screen}}

% from k.nagai
\makeatletter % ＠マークを文字列とするブロックを作る。
\@addtoreset{equation}{chapter}
\renewcommand{\theequation}{\arabic{chapter}.\arabic{equation}}
\renewcommand{\bibname}{参考文献}
%\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}}
%\renewcommand{\thesubsection}{(\roman{subsection})}
\makeatother


% ---------------------------------------
% Initialize
% ---------------------------------------

\title{
	\vspace{1cm}{\Large 卒業論文}
	\\
	\vspace{2.5zw}
	{\LARGE
		回折格子分光器による連続スペクトラムの測定
	}
}
\author{
	\vspace{5cm}
	\\
	東京工業大学大学 理学部物理学科
	\\
	柴田研究室
	\\
	高岸 広季
}
\date{YOU INPUT 13 February, 2014}

% ---------------------------------------
% Documents
% ---------------------------------------

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
	\input{sections/g00-overview.tex}
\end{abstract}

\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents

\chapter{序論}
	\input{sections/g01-intro.tex}
\chapter{回折格子分光による分光の原理}
	\input{sections/g02-logic.tex}
\chapter{実験装置}
	\input{sections/g03-devices.tex}
\chapter{測定}
	\input{sections/g04-measure.tex}
\chapter{実験データの解析}
	\input{sections/g05-analize.tex}
\chapter{結論}
	\input{sections/g06-conclusion.tex}
\chapter{まとめ}
	\input{sections/g07-summary.tex}

\begin{thebibliography}{99}
	\bibitem{先行研究論文}
	田森緑「原子からの光スペクトラムと原子の量子状態の研究」 卒業論文 2007
	\bibitem{先行研究テキスト}
	大学院 テキスト「原子の特性X線と量子力学」（東京工業大学大学院理工学研究科基礎物理学専攻，2014）
	% \bibitem{美文書}
	% 奥村晴彦，黒木裕介「美文書作成入門」第6版（技術評論社，2013）
	\bibitem{教科書}
	高校教科書「詳説 物理 IB」 三省堂，2013
	\bibitem{参考書}
	「デジカメの画像処理」 映像メディア学会
\end{thebibliography}

\end{document}

